其實唔係個個都想知back咩up同果條傻仔既野

邊撚個達哥我都唔識

agger